班深藍廢老係咁點相，我地係咪應該點番佢地

佢地係咁搞page share相，其實佢地撐狗游行果日都唔小犯法野俾人影到，我地點解唔點番佢地轉頭，報警拉9佢地

條女好似係梁頌昕

報完佢做唔做都好，起碼俾多樣野佢地跟，義士都多d時間
如果唔報警有冇人有其他方法可以令到佢地負番應負既責任先

梗係，大大隻平頭裝既點會係學生，9成係外國勢力，要點相要點相

係有用嘅話，公開鼓吹殺人嘅何x妖一早拉左啦，仲同前一哥開p咩
黑警有名你叫